我懂的

其實由你回覆我嘅次數就知我嘅重要性

咁我唯有再等下

將思念化成彈琴嘅動力

幻想有一日喜歡我既你

所以好感動咁聽住我彈向你表白我嘅心意

唔緊要啦 只要你開心我就可以

春蠢春蟲